香港經濟有幾差吖 睇過

Dllm 失業率先得果5.9 sars果陣9.7吖
仲有星期六日 甚至平日出街食飯等位仲要等30mins up
放工行下尖沙咀8點幾9點仲多人到
國安法加老美制裁 個市仲升緊5xx (暫時)
樓市仲穩步上揚

dllm 我乜撚都唔信 樓市唔坐底跌番30%唔好同我講經濟差成點
香港政府咪再吹la

升梗 7xx la dllm

都話一日樓唔跌到得返一成乜撚嘢經濟衰退都係鳩噏lor.

政府一方面話經理好撚差
一方面話制裁無用經濟GOGOGO

跌一成？D炒家一日未比銀行call loan 我都當佢9up

你自己睇清楚多一次我寫乜啦

sor 眼殘

竟然有人嫌個經濟唔夠差

大把人開工開唔足
你睇股市有hi用咩
問街上d人比上年每月搵少幾多好過

到未有沙士價十蚊碗雲吞麵
啲物價依然貴到痴線

其實真係唔差
貴價餐廳照大把人去食
平價餐廳又幾乎冇減過價

你去一田走一轉就知經濟好到嚇死你

真係好差，好多手足冇錢開飯

屌 無工返 去到果個價你都要申請綜緩

當年連本地客都冇
今次只係同外地遊客相關嘅行業吔屎

睇恒指同出面餐廳多唔多人食呢啲局部指標真係好膚淺 根本反映唔同個市況

你點可以攞當時個幣值同而家比 去到十蚊雲吞麵個陣時香港已經打返去農業社會 你相關行業包括埋四大支柱添 講到尾咪係成個香港吔屎

好呀 咁廿蚊碗雲吞麵有未？
其實你個時係咪未出世
唔知當時個市有幾靜
而家真係十分一都唔知有冇

下 咪話睇睇埋失業率同樓市lo

如果經濟差至都個位 係8成港人都收皮
d人失業冇收入 供唔起樓 自然會負資產比人call loan
再一大堆銀主盤 冇人敢入市
樓價再跌番兩三成先再講野la

donki仲嚇到你

你都係想上車姐 講白少少咪得囉

無印u記日日大排長龍

仲要係閒日時段都係咁，證明經濟好到癲

+800點

經濟差唔等於通縮